坑口站有防暴狗！！

冇得fact check啊 我親眼見住佢地經過我 幾架狗車停左係正記對外 目測大約五十個防暴衝入坑口站 未知咩事 各位手足小心

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

去網吧或m記一夜

唔好返將軍澳

科大得唔得？